請問New_God_美斯(會員#38456)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

block左佢了

PUSH

推

咩事

CCTVB打手一毛狗